{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023964",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000101058",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이천 2월호텔 이천점(드라이브인 무인텔)"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数53室で構成されており、韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 2019年7月に新規GRAND OPENされ、2020年にはジサンリゾート(スキー場)のシーズン客室運営が中止されました。 ご利用のお客様は、2 月の間、短期客室をドライブインホテルでご利用いただけます。 予約されたお客様はホテル到着後、入口正門キオスクの順番でご利用でき、客室番号とチェックインの案内を受けるためにホテルまでお電話ください。 ドライブイン無人テルの特性上、客室番号を事前に割り当てることはできませんのでご了承ください。 客室の容量は2人基準であり、追加人数ごとに10,000ウォンの追加料金が発生します。 法的に未成年者の男女同室での宿泊は禁止されており、保護者の同伴の場合のみ宿泊と予約が可能です。 施設物の毀損時には実際の修理費用を請求し、喫煙は禁止されています。 宿泊施設では米国EWG認証を受けたオーガニックアメニティと機能性基礎化粧品、ヘアアイロンを備えており、ネットフリックスサービスとWI-FIも提供されます。 駐車は広い駐車場で利用でき、追加駐車スペースも提供されます。 チェックイン及びチェックアウト時間を遵守する必要があり、ペットは入室できません。 ペットと一緒に入室した場合は、強制退室となる場合がありますので、ご注意ください。 また、飲酒に関する高声放歌、放歌、または喧騒な行為は禁止されており、お互いの快適な宿泊のためにマナーを守ってください。 宿は清潔で清潔で、備品も充実しており、周辺にはコンビニやカフェがあって便利です。 無人システムであるにもかかわらず、親切な案内サービスを提供しています。 一部の部屋の駐車場のシャッターがおかしい点がありますが、全体的に値段に比べて満足できる宿です。 この宿は子供達と一緒に泊まるのにも適しており、静かな施設で満足度が高い方です。 しかし、掃除の状態や臭い、虫の死体などに対する不満があるユーザーもいます。 また、一部の部屋は写真と違っていたり、汚れたりする場合があるようです。 しかし、退室時間が十分で駐車場がすっきり、コンビニが隣接しているため便利さの利点もあります。 そのため、予約時に携帯メールをご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数はいくつですか？",
            "answer": "この宿泊施設は総客室数53室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "新規GRAND OPENされたのはいつですか？",
            "answer": "この宿泊施設は2019年7月に新規GRAND OPENされました。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿泊施設では、様々な言語で案内サービスを提供しており、オーガニックアメニティやネットフリックスサービスなどの設備も充実しています。"
        },
        {
            "question": "ドライブインホテルでの短期客室利用について教えてください。",
            "answer": "ご利用のお客様は、ホテル到着後、入口正門キオスクの順番でご利用いただけます。客室番号とチェックインの案内を受けるためにホテルまでお電話ください。客室番号は事前に割り当てることはできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室の容量や追加料金について教えてください。",
            "answer": "客室の容量は2人基準であり、追加人数ごとに10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に未成年者の男女同室での宿泊は禁止されており、保護者の同伴の場合のみ宿泊と予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の駐車場について教えてください。",
            "answer": "宿泊施設では広い駐車場を利用でき、追加駐車スペースも提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。ペットと一緒に入室した場合は強制退室となる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の清潔さや設備について教えてください。",
            "answer": "宿泊施設は清潔であり、米国EWG認証を受けたオーガニックアメニティや機能性基礎化粧品、ヘアアイロンなどの設備も充実しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺には何がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の周辺にはコンビニやカフェなどがあり、便利です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利点は何ですか？",
            "answer": "この宿泊施設は無人システムであるにもかかわらず、親切な案内サービスを提供しており、値段に比べて満足度が高い宿です。また、子供達との宿泊にも適しており、静かな施設で満足度が高いと評判です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設に不満を持つ人もいると聞きましたが、具体的にはどのような点がありますか？",
            "answer": "宿泊施設に関しては、掃除の状態や臭い、虫の死体などに対する不満があるユーザーもいます。また、一部の部屋は写真と違っていたり、汚れたりすることもあるようです。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間について教えてください。",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での飲酒に関してのルールを教えてください。",
            "answer": "飲酒に関する高声放歌、放歌、または喧騒な行為は禁止されており、お互いの快適な宿泊のためにマナーを守ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 698,
        "QA": 794
    }
}